場運動犯晒戰爭罪行

如果繼續「獅鳥」同「肆意破壞」
就算推倒政府都冇用
國際唔會認可
再係咁就收得皮

收咗你皮先。bye

以為你講緊香港皇軍

block得

原來比人打唔可以自衛還拖？

上面居然冇人用不推文回覆

滅聲前都唔介意幫我推一下